\poemtitle{Падал снег}
\settowidth{\versewidth}{Он не видел, как над домом пролетали}
\begin{verse}[\versewidth]
  Падал-падал тихо-тихо чистый снег.\\*
  Спал и плакал человек в своей постели,\\*
  Он не видел, как над домом пролетали\\*
  Тени тех, кто позабыл свои печали.\\!

  Перестал под утро падать тихий снег.\\*
  В темноте откыл глаза в своей постели\\*
  Человек, который плакал лишь в начале,\\*
  Ставший тенью, позабыв свои печали.\\!

  \attrib{$20\frac{12}{I}19$}
\end{verse}
